DV-2020 Lottery selectee result release

個網係咪開畫首日即刻 down 咗??

反正都唔會有

一年一度再抽過